華為雲 - AI傳承香港美食文化

#華為雲# AI傳承#香港美食# 文化，圖像識別讓美食名稱一目了然[饞嘴]！華為雲ModelArts#開發平台#，使#開發者# 更容易做出自己的貢獻，實現更低成本、更快速度、更極致的體驗[酷]。

練完AI認人面，再練埋認食物

正 每日食咩都俾人監控